麻煩揾人留意下polyu cityu bu

現時有傳polyu 有學生被警方通知預約被捕。

有冇人知真定假?